feel 到利物浦只要輸一場，就會崩盤到季尾

宿命黎
睇下幾時收皮

咁輸唔到姐係會贏盤贏到捧盃？

贏到輸為止

顫抖吧

對拿玻里輸左啦崩緊盤啦

歐聯唔計

投已寒，咪撚再燈我利

佢前面幾件又唔會點傷先勁

樓主俾d信心喇，做fans做到你咁無信心點得架

我 100 年李城球迷

今年唔買人但勁過舊年係咩玩法

但三四月一定崩
睇下雲加歷史

預言 PO 唔是燈

然後香港就會贏

對

會輸既場次 會有VAR幫手 所以一場都唔會輸 唔洗諗

1月踢完熱刺就到曼聯

快撚d mma班死利狗 救救香港

個個都識入波

係 輸果場 taa vvd 費明龍 mane 一齊斷腳

後備仲有巴塞屠夫同匡智魔翼